牙演知道我6月9要上街之後用分手威脅我唔好去...

話驚我有危險..
要中國香港好定要牙演好..

當日企到最前,你咪最型囉

屌你 牙演叫我6月9上街

牙演好女仔
唔會情緒勒索威脅你㗎

佢唔緊張你
不過講太白就無意思..

6月9轉追牙鈴會唔會好少少..

唔啦牙鈴真係有少少醜..

=_=

+_+
/ | \
/ \